點樣同對方講分手

前提係佢又無做錯任何野
只係一齊咗一個月 覺得同佢好唔夾
但係覺得佢係對愛情好有憧憬既
以前都係比人飛開 唔識講分手
求點樣講先令大家好過啲

On9 飛人仲想人好受？

當初咩原因令你決定同佢一齊?

識咗幾耐

講乜鬼 直接人間蒸發算

唔夾就唔好咁快一齊啦屌，咁同玩尻人感情有乜分別 btw平時人地點同你講分手，你咪一樣咁講囉 講得分手你想人地有幾好受啊？

直接講囉 仲想點

點樣唔夾呀？

開始得就負責任同人盡力維繫下啦
咁仆街遲早有報應

冷淡啲囉，約極唔出，出到黎都西口西面咁，包佢講分手先

佢追我就一齊咗 幾衝動

係學校仲要見唉

我ex當初又係佢追我先
半年後佢話心淡飛咗我之後出面就有條新仔
係學校當唔識算啦

咁你咪害咗人囉
追唔一定要一齊 你又唔中意佢
最後受苦係自己